點解咁多人話固姑故同餓痾哦嘈

明明我覺得呢隻仲嘈

嗚呀

好大聲
而且佢把聲好尖
如果講好聽我覺得固咕姑叫聲幾好聽